这也意味着它们会释放出大量的热量。 英伟达可怕的新显卡提高了功率，同时降低了价格Stan Horaczek bb1 2020年9月9日 
 对旧金山湾区最公正的批评是其荒谬的住房成本。 为加州辩护詹姆斯·坦普尔，2020年9月4日，麻省理工科技评论 
 它的幽默感可能会更干燥、更荒谬，但仅此而已。 最精彩的采访:比尔和泰德面对音乐背后的团队|詹妮弗·欧莱特| 2020年8月28日|Ars Technica 
 在2017年和2018年初的火热日子里，数十家加密货币公司通过“首次代币发行”筹集了大量资金，通过互联网向所有人出售数字代币。 区块链公司是不是现金太多了? 2020年8月19日财富 
 值得庆幸的是，这个让我全身心投入的项目最终在其荒谬的重量下崩溃了。 即使是很小的改变也能帮助你对抗职场倦怠 
 无论原因是什么，无论他们的信仰看起来多么荒谬，美国福音派都是非常严肃的。 福音启示录全是你的错|Jay Michaelson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 就像任何优秀的公设辩护律师会做的那样，沃尔夫说这些指控是荒谬的。 基督教犹太复国主义恐怖分子的奇怪案件|克里德·牛顿| 2014年12月14日|每日野兽 
 认为事实无关紧要不仅在道德上是荒谬的; 作为有色人种，这是一种侮辱和侮辱。 亲爱的白人:善意的家长主义仍然是种族主义|Chloé Valdary | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 本周，很多人都对这个荒谬的问题做出了回应:“瓦莱丽·贾勒特到底是做什么的?” 我认识的瓦莱丽·贾勒特:她如何拯救了奥巴马的竞选，为什么她是不可或缺的|约书亚·杜波依斯| 2014年11月18日|每日野兽 
 当你考虑到林奇送进监狱的一长串腐败的民主党政客名单时，这种说法就显得很荒谬了。 2014年11月8日，奥巴马为Next AG挑选了一个安静的拳手，一拳重拳 
 特雷桑突然呻吟起来，扭着双手，如果这不是那么荒唐的话，他真是个可悲的人物。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 虽然我也付过一两笔荒唐的帐单，但总的来说收费还是很合理的。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 我想我喃喃地说了些合适的话，但假装听到这个消息喜出望是荒谬的。 离奇的故事|各种 
 法官:如果我再听到任何荒谬的比较，我就判你十二个月。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 对于她这个年龄的孩子来说，那件塔夫绸衣服虽然荒唐，但在她看来，却是抵御一切灾难的盔甲。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯